# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2023-11-26 11:50+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2023-11-26 12:02+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 3.4.1\n"

#: .\mdict\admin.py:14
msgid "Enable selected dictionaries"
msgstr "启用选择的词典"

#: .\mdict\admin.py:21
msgid "Disable selected dictionaries"
msgstr "关闭选择的词典"

#: .\mdict\admin.py:28 .\mdict\models.py:34
msgid "Enable es index"
msgstr "启用es索引"

#: .\mdict\admin.py:35
msgid "Disable es index"
msgstr "关闭es索引"

#: .\mdict\admin.py:65
msgid "Create es index"
msgstr "创建es索引"

#: .\mdict\admin.py:84
msgid "Delete es index"
msgstr "删除es索引"

#: .\mdict\admin.py:114
msgid "Entry Length"
msgstr "词条长度"

#: .\mdict\admin.py:118
msgid "Length 1"
msgstr "长度1"

#: .\mdict\admin.py:119
msgid "Length 2"
msgstr "长度2"

#: .\mdict\admin.py:120
msgid "Length 3"
msgstr "长度3"

#: .\mdict\admin.py:121
msgid "Length 4-6"
msgstr "长度4-6"

#: .\mdict\admin.py:122
msgid "Length 7-10"
msgstr "长度7-10"

#: .\mdict\admin.py:123
msgid "Length 11-15"
msgstr "长度11-15"

#: .\mdict\admin.py:124
msgid "Length 16-20"
msgstr "长度16-20"

#: .\mdict\admin.py:125
msgid "Length more than 20"
msgstr "长度超过20"

#: .\mdict\models.py:9 .\mdict\models.py:29
msgid "Dictionary Name"
msgstr "词典名"

#: .\mdict\models.py:10 .\mynav\models.py:25
#: .\mynav\templates\mynav\mynav-modal-addsite.html:28
msgid "URL"
msgstr "网址"

#: .\mdict\models.py:11 .\mdict\models.py:32
msgid "Enable"
msgstr "启用"

#: .\mdict\models.py:12 .\mdict\models.py:33 .\mynav\models.py:7
#: .\mynav\models.py:29 .\mynav\templates\mynav\mynav-modal-addgroup.html:19
#: .\mynav\templates\mynav\mynav-modal-addsite.html:32
msgid "Priority"
msgstr "优先级"

#: .\mdict\models.py:13
msgid "open in iframe"
msgstr "在iframe中打开"

#: .\mdict\models.py:16
msgid "Online Dictionary"
msgstr "在线词典"

#: .\mdict\models.py:17
msgid "Online Dictionaries"
msgstr "在线词典"

#: .\mdict\models.py:30
msgid "File Name"
msgstr "文件名"

#: .\mdict\models.py:35
msgid "MD5"
msgstr "MD5"

#: .\mdict\models.py:38
msgid "Local Dictionary"
msgstr "本地词典"

#: .\mdict\models.py:39
msgid "Local Dictionaries"
msgstr "本地词典"

#: .\mdict\models.py:54 .\mynav\models.py:6
msgid "Group Name"
msgstr "分组名"

#: .\mdict\models.py:55
msgid "Dictionaries in Group"
msgstr "分组内词典"

#: .\mdict\models.py:58
msgid "Dictionary Group"
msgstr "词典分组"

#: .\mdict\models.py:59
msgid "Dictionary Groups"
msgstr "词典分组"

#: .\mdict\models.py:66
msgid "Label Name"
msgstr "标签名"

#: .\mdict\models.py:69 .\mdict\templates\mdict\builtin-network.html:54
msgid "Label"
msgstr "标签"

#: .\mdict\models.py:70
msgid "Labels"
msgstr "标签"

#: .\mdict\models.py:77
msgid "Entry Name"
msgstr "词条名"

#: .\mdict\models.py:78
msgid "Strip Entry"
msgstr "Strip词条"

#: .\mdict\models.py:81 .\mdict\templates\mdict\builtin-container-entry.html:7
#: .\mdict\templates\mdict\builtin-network.html:7
msgid "Built-in Entry"
msgstr "内置词条"

#: .\mdict\models.py:82
msgid "Built-in Entries"
msgstr "内置词条"

#: .\mdict\models.py:103 .\mdict\templates\mdict\mdict-navbar.html:66
msgid "Entry"
msgstr "词条"

#: .\mdict\models.py:104 .\mdict\models.py:114
msgid "Subentry"
msgstr "词条义项"

#: .\mdict\models.py:105
msgid "Strip Subentry"
msgstr "Strip义项"

#: .\mdict\models.py:106
msgid "Subentry Type"
msgstr "义项类别"

#: .\mdict\models.py:108
msgid "Subentry Contents"
msgstr "义项内容"

#: .\mdict\models.py:115
msgid "Subentries"
msgstr "词条义项"

#: .\mdict\templates\mdict\builtin-container-config.html:7
#: .\mdict\templates\mdict\wordcloud-modal-config.html:8
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: .\mdict\templates\mdict\builtin-container-config.html:15
msgid "Show Nodes with Connections"
msgstr "显示带连接的节点"

#: .\mdict\templates\mdict\builtin-container-config.html:19
msgid "Show Labels"
msgstr "显示标签"

#: .\mdict\templates\mdict\builtin-container-config.html:23
#: .\mdict\templates\mdict\wordcloud-modal-config.html:38
msgid "Apply"
msgstr "应用"

#: .\mdict\templates\mdict\builtin-container-config.html:24
#: .\mdict\templates\mdict\builtin-container-entry.html:15
#: .\mdict\templates\mdict\mdict-modal-brief.html:16
#: .\mdict\templates\mdict\mdict-modal-list.html:31
#: .\mdict\templates\mdict\shelf-modal-brief.html:23
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: .\mdict\templates\mdict\builtin-container-entry.html:14
msgid "Edit or Create"
msgstr "编辑或创建"

#: .\mdict\templates\mdict\builtin-network.html:41
msgid "Entry name"
msgstr "词条名"

#: .\mdict\templates\mdict\builtin-network.html:43
#: .\mynav\templates\mynav\mynav-modal-addgroup.html:25
msgid "Create"
msgstr "创建"

#: .\mdict\templates\mdict\builtin-network.html:57
msgid "All"
msgstr "全部"

#: .\mdict\templates\mdict\builtin-network.html:67
#: .\mdict\templates\mdict\mdict-base.html:85
#: .\mdict\templates\mdict\mdict-base2.html:44
msgid "Notification"
msgstr "通知"

#: .\mdict\templates\mdict\characters.html:7
msgid "Special Characters"
msgstr "特殊符号"

#: .\mdict\templates\mdict\grouping.html:7
#: .\mdict\templates\mdict\grouping.html:46
#: .\mdict\templates\mdict\shelf-filter.html:6
#: .\mynav\templates\mynav\mynav-modal-addsite.html:18
msgid "Group"
msgstr "分组"

#: .\mdict\templates\mdict\grouping.html:43
msgid "Add Dictionary to"
msgstr "添加到分组"

#: .\mdict\templates\mdict\grouping.html:53
#: .\mynav\templates\mynav\mynav-modal-addgroup.html:7
msgid "Create Group"
msgstr "创建分组"

#: .\mdict\templates\mdict\grouping.html:58
msgid "Filter"
msgstr "筛选"

#: .\mdict\templates\mdict\md.html:7
msgid "Documentation"
msgstr "文档"

#: .\mdict\templates\mdict\mdict-base.html:11
#: .\mdict\templates\mdict\mdict-base2.html:11
#: .\mynav\templates\mynav\mynav-navbar.html:13
msgid "Dictionaries"
msgstr "词典"

#: .\mdict\templates\mdict\mdict-es-dic.html:27
msgid "Full-text Search"
msgstr "全文搜索"

#: .\mdict\templates\mdict\mdict-modal-anki.html:7
msgid "New Card"
msgstr "新卡片"

#: .\mdict\templates\mdict\mdict-modal-anki.html:14
msgid "Create Deck"
msgstr "创建牌组"

#: .\mdict\templates\mdict\mdict-modal-anki.html:19
msgid "Add Card to"
msgstr "添加到牌组"

#: .\mdict\templates\mdict\mdict-modal-anki.html:22
msgid "Deck"
msgstr "牌组"

#: .\mdict\templates\mdict\mdict-modal-anki.html:34
msgid "Front of Card"
msgstr "卡片正面"

#: .\mdict\templates\mdict\mdict-modal-anki.html:39
msgid "Back of Card"
msgstr "卡片背面"

#: .\mdict\templates\mdict\mdict-modal-anki.html:44
msgid "Back of Card (Editor)"
msgstr "卡片背面（编辑器）"

#: .\mdict\templates\mdict\mdict-modal-brief.html:7
#: .\mdict\templates\mdict\shelf-modal-brief.html:7
msgid "Dictionary Description"
msgstr "词典简介"

#: .\mdict\templates\mdict\mdict-modal-config-group.html:5
#: .\mdict\templates\mdict\shelf-filter.html:9
msgid "All Dictionaries"
msgstr "全部词典"

#: .\mdict\templates\mdict\mdict-modal-config.html:29
#: .\mynav\templates\mynav\mynav-modal-addsite.html:42
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: .\mdict\templates\mdict\mdict-modal-history.html:7
msgid "Search History"
msgstr "查询历史"

#: .\mdict\templates\mdict\mdict-modal-list.html:15
msgid "Disable Index"
msgstr "关闭索引"

#: .\mdict\templates\mdict\mdict-modal-list.html:22
msgid "Disable All"
msgstr "全部关闭"

#: .\mdict\templates\mdict\mdict-navbar.html:43
msgid "Full"
msgstr "全"

#: .\mdict\templates\mdict\mdict-navbar.html:70
msgid "Contents"
msgstr "内容"

#: .\mdict\templates\mdict\mdict-navbar.html:76
msgid "AND Search"
msgstr "AND查询"

#: .\mdict\templates\mdict\mdict-navbar.html:80
msgid "Phrase Search"
msgstr "词组查询"

#: .\mdict\templates\mdict\mdict-navbar.html:86
msgid "Highlight"
msgstr "高亮显示"

#: .\mdict\templates\mdict\mdict-navbar.html:90
msgid "Zim Search"
msgstr "查询zim"

#: .\mdict\templates\mdict\mdict-navbar.html:95
msgid "Abstract Number"
msgstr "摘要数量"

#: .\mdict\templates\mdict\mdict-navbar.html:99
msgid "Abstract Length"
msgstr "摘要长度"

#: .\mdict\templates\mdict\shelf-base.html:8
#: .\mdict\templates\mdict\shelf3.html:6
#: .\mynav\templates\mynav\mynav-navbar.html:19
#: .\mynav\templates\mynav\mynav-navbar.html:20
#: .\mynav\templates\mynav\mynav-navbar.html:21
msgid "Shelf"
msgstr "书架"

#: .\mdict\templates\mdict\shelf-modal-brief.html:13
#: .\mdict\templates\mdict\shelf-offcanvas.html:8
msgid "Search"
msgstr "查询"

#: .\mdict\templates\mdict\shelf-modal-brief.html:14
#: .\mdict\templates\mdict\shelf-offcanvas.html:9
msgid "Full-text"
msgstr "全文搜索"

#: .\mdict\templates\mdict\shelf-modal-brief.html:15
#: .\mdict\templates\mdict\shelf-offcanvas.html:10
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: .\mdict\templates\mdict\shelf-modal-brief.html:17
#: .\mdict\templates\mdict\shelf-offcanvas.html:12
msgid "Open folder"
msgstr "打开文件夹"

#: .\mdict\templates\mdict\wordcloud-modal-config.html:15
msgid "Start Time"
msgstr "开始时间"

#: .\mdict\templates\mdict\wordcloud-modal-config.html:19
msgid "End Time"
msgstr "结束时间"

#: .\mdict\templates\mdict\wordcloud-modal-config.html:23
msgid "Word Number"
msgstr "单词数量"

#: .\mdict\templates\mdict\wordcloud-modal-config.html:28
msgid "Scale Ratio"
msgstr "缩放比例"

#: .\mdict\templates\mdict\wordcloud-modal-config.html:35
msgid "Save Image"
msgstr "保存图片"

#: .\mdict\templates\mdict\wordcloud.html:7
msgid "Word Cloud"
msgstr "词云"

#: .\mynav\admin.py:28
msgid "Administrator"
msgstr "管理员"

#: .\mynav\admin.py:30 .\mynav\templates\mynav\mynav-navbar.html:25
msgid "Administration"
msgstr "管理"

#: .\mynav\models.py:10 .\mynav\models.py:26
msgid "Website Group"
msgstr "网站分组"

#: .\mynav\models.py:11
msgid "Website Groups"
msgstr "网站分组"

#: .\mynav\models.py:24
msgid "Website Name"
msgstr "网站名称"

#: .\mynav\models.py:28 .\mynav\templates\mynav\mynav-modal-addsite.html:36
msgid "Annotation"
msgstr "备注"

#: .\mynav\models.py:32
msgid "Website"
msgstr "网站"

#: .\mynav\models.py:33
msgid "Websites"
msgstr "网站"

#: .\mynav\templates\mynav\mynav-modal-addgroup.html:15
#: .\mynav\templates\mynav\mynav-modal-addsite.html:15
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: .\mynav\templates\mynav\mynav-modal-addsite.html:7
msgid "Add Website"
msgstr "添加网站"

#: .\mynav\templates\mynav\mynav-navbar.html:16
msgid "Open"
msgstr "打开"

#: .\mynav\templates\mynav\mynav.html:10
msgid "My Navigation"
msgstr "我的导航"

#: .\mysite\settings.py:138
msgid "English"
msgstr "英语"

#: .\mysite\settings.py:139
msgid "Chinese Simplified"
msgstr "简体中文"

#~ msgid "Dictionary Online"
#~ msgstr "在线词典"

#~ msgid "Chinese"
#~ msgstr "中文简体"
